（認真問）有無拜迷可以解釋吓，點解費利克教得勁過尼高高華甘多？

明明尼高高華幾靚仔

高華行得太前
拜仁班人未有能力實行套戰術

一個主要原因係球員同領隊關係

重用muller